男仔名牌波鞋有邊啲係好睇？

除咗Alexander Mcqueen Belanciaga Gucci 呢啲仲有咩係靚架？個人偏向白色同埋有少少厚底 希望有高人可以分享下

一齊黎討論下都得架

Veja?

唔夠高檔feel

Dr. Kong

nike

Yasaki
Mofork

Crossover sacai?

除咗強國土豪
邊到仲興依D名牌波鞋呀
老土到死

上海回力

名牌波鞋好撚柒

New Barlun

Dunk low?

Kamachi

LV TRAINER?

Supreme Salangidae

人靚着咩都似名牌

人柒着咩都似東門買

支那畜著咩都好，都有陣老翻味

Common projects

Visvim

cp, golden goose

會唔會係因為人柒所以覺得呢啲襯唔起自己

Lv不列入考慮

Berluti，有錢先講。

麻麻地靚

fog d 休閒鞋都唔錯

買唔起？

呢對好野黎
諗到咩名牌岩你
畫上去就得

夜啦 收皮啦

滿足你要求姐

真係多On9仔

有一輪好興

未見過呢個款
網又唔見
最新出品？

靚款一早賣晒啦

炒款黎 仲要crossover

Supreme x Nike air force?

如果係咁我揀Nike X Sacai

呢啲鞋扮abc最正

靚過Virgil依家啲抄款鞋 Kanye West係有啲料

Bv囉 不過皮鞋好睇啲

睇過啦 冇一對白波鞋靚

咁撚矮仲要着喺隻腳度撚有人睇到你咩矮仔

你係咪講緊自己呀？柒閪Ching 登你可憐

買厚底鞋嘅又唔係我

mcqueen個底真係勁厚，著完高5cm

唔係你就收嗲啦我淨係知你呢個柒閪著咩都柒

著咗年幾會磨蝕少少 不過我本身都180高 唔驚

矮撚真係惡

毒撚真係冇腦

著番new balance算啦
你以鞋著得幾耐？
New balance 起碼可以著你3-5年 愈舊愈正

本身都有諗過 淨係睇岩327 其他都麻麻地 不過最後都係冇買到

Valentino迷彩款 幾靚

撈家feel

幾時嫁 唔見有報導過

我都係鳩Up下啫

09年

唔怪得未見過

mmy

McQueen都叫靚

襟睇襟著

一個月得5000幾零用錢既你有幾多畢直去買鞋？

假架

Margiela

有taste既應該唔會著呢堆
潮既更加唔著呢堆out曬

喺連登同巴打講一、二線fashion house出嘅波鞋，就係原罪，惹負評係必然

絲打喺手袋post傾，比較正正常常，唔會踩低其他人

btw，McQueen同Gucci真係被大陸西同臭西港女着到太濫，如果係跟風，唔好沾手為妙，鍾意嘅，反而無需要諗太多，負擔到就出手。使自己錢都想使得開心

以連登風氣嚟講，男裝基本上唔會搵到fit到嘅牌子同款式

屌你老豆 同我中學上pe堂果對差唔多

好撚多臭MK著 男女都係

4000蚊一對

平心而論，對鞋本身算百搭，又唔係老土monogram款

不過我唔買嘅原因純粹因為太濫，充斥真貨假貨，加上普遍用家都唔係fashionista，純粹係跟風嘅群眾，價錢話平唔平話貴唔貴、價位尷尬，着咗又體現唔到品味

我本身好欣賞McQueen嘅創意，佢過身後繼承嘅團隊都維持到，可惜McQueen有設計感嘅產品唔算多人追捧，反而係呢對百搭嘅鞋

Mihara yasusuhiro
但唔好著

Local有錢人絕對會買一、二線名牌波鞋

按佢哋嘅經濟條件同思維，當季有乜嘢新款啱心水就會買，旁人覺得有無品味係另一回事

着死一對所謂貴鞋，加上通街都係，好容易令人嗤之以鼻，若果全對鞋都係monogram更甚

但當我哋知道用家本身有經濟條件，又真係識襯衫，唔會觀音頭掃把腳，觀感又截然不同

幾型

True

Alexander McQueen 之外全部都柒

咁又唔可以咁講嘅

男仔名牌波鞋樓主今年中二？

Dior homme bo1 正野

Undercover

平時著開dunk 同aj1 粗著，心情好天氣好會著nike fog 1，off white the ten og 得閒都會粗著下

我著開呢隻

Celine

迷彩款出咗好幾年，早就唔興，不過襯到個look同colour theme，我都會選擇着

如果因為個款已經唔hit就唔着，係我被啲時裝支配，體現唔到應該係人去支配衫

至於擔唔擔心旁人以為我活喺清朝，或者呢幾年無錢買鞋，我唔會太介意，唔通好似小學雞咁氣急敗壞幫自己平反，細數近幾季買咗乜嘢貴鞋咩

Dior oblique pixel canvas點睇

同問 呢排真係冇乜鞋
balenciaga - 仲玩緊triple s 冇新款 老翻多
Nike - 呢排冇乜crossover靚
supreme air max同sacai 個對ok
gucci - 污糟鞋幾好
Golden goose/ common project - 冇乜岩你既高底
yeezy - 比垃圾mk賤男著到爛

LV腰包咪又幾千蚊

佢地最中意著名牌上身但又好撚柒

先達班MK又想買牌子野，又唔識襯，梗係買大路百搭款

lacoste

自問balenciaga好難襯 Nike x sacai點睇？

入左對白色 vaporwaffle

唔識欣賞

Burberry / marni / givenchy 依三對如何？

唔該哂Ching 不過感覺麻麻地 但係又唔想再買Mcqueen

我明，係會視覺疲勞
所以一直都會發掘更多冷門啲同出位既設計
依對margiela 我買分趾襪所以一直放喺度封塵

過兩日我會買依對